[急]SSP有冇人執到手足卡套內有身分證

P牌代po

想請問一下有冇人執到一個卡套？系黑色嘅上面有魔法陣……因為入面有身份證等等嘅證件……

性別：女
地點：深水埗

多謝大家

P牌推唔郁
麻煩見字覆
10

P牌推唔郁
麻煩見字覆
9

P牌推唔郁
麻煩見字覆
8

P牌推唔郁
麻煩見字覆
7

P牌推唔郁
麻煩見字覆
6

P牌推唔郁
麻煩見字覆
5

P牌推唔郁
麻煩見字覆
4

P牌推唔郁
麻煩見字覆
3

P牌推唔郁
麻煩見字覆
2

P牌推唔郁
麻煩見字覆
1

今時今日都仲可以跌嘢